49
Waimera moisan sel 15 März 1871 olliwa Nõu meeste selts koon, ja omma lepnu Samuel Mattissoni koggokonna kirjotajas. Palgas om lubbatu:
6 wakka rükki
6 wakka keswi
6 wakka karo ja 40 rubla rahha. 
Kik kirjotusse Matsmine om koggokonna poolt. Nõumeste seltsi nimmel walla wannemb A. Sulg. 
